即場賭波馬分享

摩納哥6.5角大

水位充足可訓身

你條燈鳩仲敢出黎7

？

聽日13:00 買垃圾日杯大波

中左再出馬仔

你幾耐無中過